下周一會係高開or熊軍重臨？

利申：已put撚左騰訊

牛三你仲入put

牛撚就有

Ching 星期一好轉牛軍了

個市已經消化左 唔洗驚

仲有持續加息

今日跌左幾十點反映完

即係升 收到即call 騰牛

熊軍一直都係到

依家恆指係咩方向都未知
唔係彈幾日以為牛市呀
缺口掂唔到，前高又破唔到，牛條命咩

都係ching心水清

Ching祝安心上路

無撚有錯

牛三，沖呀…屌你個老母

反彈高點係熊軍沽恆指買入點

妹到期結

不過我唔會留動物過weekend

唔穿275沽唔落手